多d廢熊對個市係好事來

你地唔沽
邊有得夾上逼你地平倉再爆上
支持